ONEPIECE 884話 情報

是誰？

卡塔庫栗的迴避力來自見聞色霸氣
卡塔庫栗恢復了冷靜，路飛又攻擊不到他了
邦德來見女兒戚風，被4男歐文打得遍體鱗傷
就在一片喧囂騷亂之中，山治和布琳他們正在全力製作蛋糕
然後，在海上
地盤上的海蛞蝓群們，全部被普拉利涅的歌聲魅惑，無效化了
■普拉利涅魅惑的歌聲…！ ！

誰だ
カタクリの迴避力は見聞色の覇気によるもの
カタクリが冷靜さを取り戻したことでルフィはまたも攻撃が通じなくなる
パウンドが娘のシフォンに會いに來るが、4男のオーブンにボコボコにされてる
喧騒をよそに、サンジはプリンたちとケーキ作りの最中
そして洋上
ナワバリウミウシの群れは、全部プラリネの歌聲に魅了されて無効化していた
■プラリネ魅惑の歌聲…！ ！

覇気戻る前は結構ルフィに攻撃叩き込まれてたが
戻ったらワンパン撃破

2発目の犀榴弾砲撃とうとしてるところにぶち込んで
まだバウンドマン狀態だが、弾んで立ち上がるような動作までは行ってない
意識あるかどうかは次號50號待ち

又打唔到糯米佬

屌你老母

我知道你的弱點了

又拖
炸炸淋搞掂個年糕佬啦，成個女人咁婆婆媽媽打下又停下

尾田擺明有心畫到899話先完大老母篇
900話就講世界現況,講下路飛團賞金點樣升

垃圾劇情，又拖

又拖一話

可能過多5 年仲打緊大媽

之後打凱多應該起碼講3年

無3 5 7年
都唔使旨意大結局

長達三年零唔知幾多個月嘅戰爭

3 5 7年
咁高估尾田

假情報就咪撚開post啦

打>唔夠打>就輸出絕招>都係捱打>拉到弱點>又重黎 屌 畫到幾時

你講緊357 年大媽篇結局下話？

係357年

而家嘅onepiece唔再係俾人一話一話咁睇嘅漫畫，劇情太過東拉西扯，每樣野講少少咁只會令你無興趣睇落去

起碼1500話先大結局 當佢一個月3.5話 有時休刊 仲有差唔多15年就有大結局睇

屌

屌，拖到齊頭咁又點？
慢慢畫都唔係問題，但個故事要自然同流暢先得嫁大佬
糯米佬都未講完又講山治蛋糕，下次再講糯米又好似重新打過咁

近幾年一場暢快嘅打鬥都無，唉

打2野>講d無撚謂野>打2 野>跑黎跑去>講無撚謂野

無限loop

邊本王道漫唔係咁

重點其實係個劇情引唔引到人追落去
今次打大媽真係差啲 睇多次沙漠篇就明差幾遠

死神唔係呀,打交果陣唔會飛黎飛去,頂多睇到隊長出幾招就比人秒左姐,之後開卍解又過幾招又死左,邊會飛黎飛去

好多打漫都唔係咁
講劇情時當然可以飛黎飛去
講打最好都係一氣呵成啦

屌，死神真係好on9
出完大絕就要去死